N'ayant pas fini les annimations j'ai utilisé le third person character.

N'ayant pas de crossair il faut aligner le bassin du personnage avec une ressource pour la viser

Le click molette print le contenu de l'inventaire